msgid ""
msgstr ""
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"X-Generator: babel-plugin-makepot\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: src/js/ate/AutoTranslate.js:21
msgid "Sending for translation"
msgstr "正在发送翻译"

#: src/js/ate/TranslationDashboardJobsActions.js:23
msgid ""
"This content is being automatically translated. If you want to do something "
"different with it cancel translation jobs first."
msgstr "此内容正在自动翻译。如果您想对其进行其他操作，请先取消翻译任务。"

#: src/js/ate/enable/init.js:53
msgid "Connecting to WPML’s Advanced Translation Editor"
msgstr "正在连接到 WPML 的高级翻译编辑器"

#: src/js/ate/enable/init.js:67
msgid "Try again"
msgstr "重试"

#: src/js/ate/review/init.js:17
msgid "You don't have the rights to review this language"
msgstr "您没有权限审核此语言"

#: src/js/ate/status-bar/components/AteJobsStatus.js:33
msgid "translations"
msgstr "翻译"

#: src/js/ate/status-bar/components/AteJobsStatus.js:34
msgid "left in the queue"
msgstr "队列中剩余"

#: src/js/ate/status-bar/components/AteJobsStatus.js:43
msgid "Translation on hold"
msgstr "翻译暂停"

#: src/js/ate/status-bar/components/AteJobsStatus.js:45
#: src/js/ate/status-bar/components/constants.js:16
msgid "No translations in the queue"
msgstr "队列中没有翻译"

#: src/js/ate/status-bar/components/AteJobsStatus.js:50
msgid "%d translations left"
msgstr "剩余 %d 个翻译"

#: src/js/ate/status-bar/components/StatusBar/Notifications.js:38
msgid "%d min remaining"
msgstr "剩余 %d 分钟"

#: src/js/ate/status-bar/components/StatusBar/Notifications.js:39
msgid "less than 1 min remaining"
msgstr "剩余时间不足 1 分钟"

#: src/js/ate/status-bar/components/constants.js:105
#. %d is replaced by the number of jobs to review.
msgid "%d translation waiting for review"
msgid_plural "%d translations waiting for review"
msgstr[0] "有 %d 个翻译等待审核"

#: src/js/ate/status-bar/components/constants.js:14
#: src/js/ate/translate-everything/components/Status/index.js:50
msgid "Automatic translation status"
msgstr "自动翻译状态"

#: src/js/ate/status-bar/components/constants.js:18
msgid "Translate Everything Automatically"
msgstr "自动翻译所有内容"

#: src/js/ate/status-bar/components/constants.js:20
msgid "Translate Everything Automatically is active"
msgstr "“自动翻译所有内容”已启用"

#: src/js/ate/status-bar/components/constants.js:24
msgid "Translate Everything Automatically is paused — payment required"
msgstr "自动翻译所有内容已暂停 — 需要付款"

#: src/js/ate/status-bar/components/constants.js:26
msgid "Automatic translation is paused — payment required"
msgstr "自动翻译已暂停 — 需要付款"

#: src/js/ate/status-bar/components/constants.js:28
msgid ""
"We couldn’t process your payment. Click “Pay now” to complete the "
"transaction and resume automatic translation."
msgstr "我们无法处理您的付款。点击 “立即付款” 以完成交易并恢复自动翻译。"

#: src/js/ate/status-bar/components/constants.js:32
msgid "Translate Everything automatically is paused - not enough credits"
msgstr "自动翻译所有内容已暂停 - 积分不足"

#: src/js/ate/status-bar/components/constants.js:34
msgid "Automatic translation is paused — not enough credits"
msgstr "自动翻译已暂停 — 积分不足"

#: src/js/ate/status-bar/components/constants.js:36
msgid "Translation will resume automatically once you assign more credits."
msgstr "一旦您分配更多积分，翻译将自动恢复。"

#: src/js/ate/status-bar/components/constants.js:38
msgid "You have %s prepaid translation credit in your WPML account. Assign these credits to this site to resume automatic translation"
msgid_plural "You have %s prepaid translation credits in your WPML account. Assign these credits to this site to resume automatic translation"
msgstr[0] "您的 WPML 账户中有 %s 预付翻译积分。将这些积分分配给此网站以恢复自动翻译"

#: src/js/ate/status-bar/components/constants.js:72
#: src/js/ate/status-bar/components/sending/index.js:10
msgid "Preparing content for translation"
msgstr "正在准备翻译内容"

#: src/js/ate/status-bar/components/constants.js:74
#: src/js/ate/status-bar/components/sending/index.js:9
msgid "Preparing more content for translation"
msgstr "正在准备更多翻译内容"

#: src/js/ate/status-bar/components/constants.js:77
#. %s is replaced by the name of the language.
msgid ""
"Your default language, %s, must be mapped to a supported language in order "
"to use automatic translation."
msgstr "您的默认语言 %s 必须映射到受支持的语言才能使用自动翻译。"

#: src/js/ate/status-bar/components/constants.js:85
#. %s is replaced by the language(s) name.
msgid "Your language, %s, must be mapped to a supported language in order to use automatic translation."
msgid_plural "The following languages on your site must be mapped to a supported language in order to use automatic translation: %s"
msgstr[0] "您网站上的以下语言必须映射到受支持的语言才能使用自动翻译：%s"

#: src/js/ate/status-bar/components/constants.js:95
msgid ""
"Content in those languages: %s, cannot be automatically translated unless "
"you map them to a language that's different from the default."
msgstr "除非您将这些语言映射到与默认语言不同的语言，否则这些语言中的内容：%s 无法自动翻译。"

#: src/js/ate/status-bar/components/credit/index.js:100
msgid "Account credits used"
msgstr "已使用的账户积分"

#: src/js/ate/status-bar/components/credit/index.js:110
msgid ""
"Once you’ve used all your prepaid credits, we’ll invoice you for any "
"additional credits you use after the end of the month"
msgstr "一旦您用完所有预付积分，我们将在月底向您开具任何额外积分的账单"

#: src/js/ate/status-bar/components/credit/index.js:115
msgid "Payment limit:"
msgstr "付款限额："

#: src/js/ate/status-bar/components/credit/index.js:116
msgid "%s credits"
msgstr "%s 积分"

#: src/js/ate/status-bar/components/credit/index.js:119
msgid "Credits used:"
msgstr "已使用的积分："

#: src/js/ate/status-bar/components/credit/index.js:123
msgid "Credits left:"
msgstr "剩余积分："

#: src/js/ate/status-bar/components/credit/index.js:133
msgid ""
"The number of credit you will receive an invoice for at the end of the "
"month. View your pay-as-you-go details in your site’s automatic translation "
"settings."
msgstr "您将在月底收到账单的积分数量。在您网站的自动翻译设置中查看您的即用即付详情。"

#: src/js/ate/status-bar/components/credit/index.js:139
msgid "Calculating"
msgstr "正在计算"

#: src/js/ate/status-bar/components/credit/index.js:59
msgid "Remaining prepaid credits that are assigned to this site on WPML.org."
msgstr "WPML.org 上分配给此网站的剩余预付积分。"

#: src/js/ate/status-bar/components/credit/index.js:73
msgid "Prepaid credits left"
msgstr "剩余预付积分"

#: src/js/ate/status-bar/components/credit/index.js:99
msgid "Pay-as-you-go credits used"
msgstr "已使用的即用即付积分"

#: src/js/ate/status-bar/components/minimum-requirements/MinimumRequirementsNotification.js:25
msgid "Your site doesn't meet WPML's minimum requirements"
msgstr "您的网站不符合 WPML 的最低要求"

#: src/js/ate/status-bar/components/minimum-requirements/MinimumRequirementsNotification.js:31
msgid "Fix it"
msgstr "修复"

#: src/js/ate/status-bar/model/notification-center-action-presets.js:17
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: src/js/ate/status-bar/model/notification-center-action-presets.js:26
#: src/js/ate/status-icons/StatusUpdater.js:133
msgid "Pay now"
msgstr "立即付款"

#: src/js/ate/status-bar/model/notification-center-action-presets.js:34
#: src/js/ate/status-icons/StatusUpdater.js:134
msgid "Get more credits"
msgstr "获取更多积分"

#: src/js/ate/status-bar/model/notification-center-action-presets.js:42
msgid "Assign credits"
msgstr "分配积分"

#: src/js/ate/status-bar/model/notification-center-action-presets.js:8
msgid "Resume"
msgstr "恢复"

#: src/js/ate/status-icons/StatusUpdater.js:159
msgid ""
"This translation couldn't be completed due to an unexpected error. Please "
"try resending it."
msgstr "由于发生意外错误，此翻译无法完成。请尝试重新发送。"

#: src/js/ate/status-icons/StatusUpdater.js:80
msgid "Refreshing translation status"
msgstr "正在刷新翻译状态"

#: src/js/ate/translate-everything/components/ManualTranslationStatus/index.js:26
msgid ""
"Read more about how to translate your content in the <a>Getting Started "
"Guide</a>"
msgstr "在<a>入门指南</a>中阅读更多关于如何翻译您的内容的信息"

#: src/js/ate/translate-everything/components/ManualTranslationStatus/index.js:36
msgid "Let's Start Translating!"
msgstr "开始翻译！"

#: src/js/ate/translate-everything/components/ManualTranslationStatus/index.js:38
msgid ""
"Choose your content from the Translation Dashboard below and create your "
"first translation job!"
msgstr "从下面的翻译仪表板中选择您的内容并创建您的第一个翻译任务！"

#: src/js/ate/translate-everything/components/Status/index.js:105
msgid ""
"Change your <a>automatic translation settings</a> (in-progress translation "
"jobs will be completed with the current settings)."
msgstr "更改您的<a>自动翻译设置</a>（正在进行的翻译任务将使用当前设置完成）。"

#: src/js/ate/translate-everything/components/Status/index.js:115
msgid "Read more about translating your site automatically."
msgstr "阅读更多关于自动翻译您的网站的信息。"

#: src/js/ate/translate-everything/components/Status/index.js:49
msgid "Your site is being automatically translated!"
msgstr "您的网站正在自动翻译！"

#: src/js/ate/translate-everything/components/Status/index.js:58
msgid "Calculating..."
msgstr "正在计算..."

#: src/js/ate/translate-everything/components/Status/index.js:88
msgid "Do not close WP admin!"
msgstr "请勿关闭 WP 管理员！"

#: src/js/ate/translate-everything/components/Status/index.js:96
msgid "The number of translations"
msgstr "翻译数量"
